如果畀網Kick倒真係好危險

尤其人多果時，好難起返身
所以真係要小心

今日手足做乜都唔割！
趁對方人少，往死裏打！